突發！媒體爆料馬騮市政府支那肺炎減半確診數維穩

新型冠狀病毒疾病（COVID-19，下稱武漢肺炎）疫情近日在新加坡延燒，17日新增623例確診、18日更暴增942例，創下單日最高增幅，迄今累計5992例，淪為東南亞地區疫情最嚴重的國家之一，不料有新加坡媒體爆料，17日單日新增真實數字為1146例，但星國衛生部下令減半數字，以免造成大眾恐慌，相關報導遭星國當局駁斥。

新加坡媒體《Singapore States Times》日前在臉書上刊登報導爆料，聲稱新加坡17日的新增確診病例其實是1146起，但衛生部長顏金勇下令將數字減半，以最大程度地減少公眾的恐慌；不過星國衛生部透過「防止線上虛假和操縱法案」（POFMA）辦事處嚴詞否認報導。

星國衛生部強調，17日新確診病例為623起，衛生部長或政府都沒有下令將病例數減半或漏報，要求臉書對其貼文增加「更正通知」的標籤；所謂的「更正通知」，意旨要臉書在貼文底下註明「Facebook依據法律必須告訴您新加坡政府表示這則貼文包含假消息」，同時僅有新加坡的Facebook用戶才能看到「更正通知」的文字。

獨裁政府不意外

真事嚟，識人喺新加坡醫院做

即係過萬

Err....

支國接軌

小支那

支加坡特別行政區唔意外

Good show

monkey say monkey lie

唔怪得話人台灣good show
原來自己本身就做緊show

monkeypore special administrative region

有冇人睇明玻仔講咩

有巴打估中

mean到

good show

推

求內文出外

應該係馬來人嚟？話馬嬲國d媒體又玩抹黑

monkey told monkey lie

monkey see 支那 monkey報假數

Learn from China

獨裁國家

係真fake news
個媒體已經澄清左
唔好俾玻狗笑返我地無腦
唔好再推

坡國係假民主版支那黎

［小試牛刀］借疫情推翻新加坡獨裁政府有無得諗？

確診嘅人就梗係唔計啦
只計馬騮

估唔到新加坡學埋中共呢樣
巴打願聞其詳

中國新加坡市

有得唔澄清咩

我都覺得奇怪,坡狗有傳媒係唔屬於政府咖咩

坡狗本身就獨裁
同中共一那樣

新加坡回歸支那

屌你，班坡老唔反抗就係等死。新加坡亡國，香港少一個對手。

坡政府獨裁得黎係對人民好，用收買人心黎永續
不過今次柒左

以為佢地透明度高d
估唔到
憑咩串香港

沒事的，中國的一個省而已

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Monkey

比連登仔鬧到頂唔順

新加坡同中共學防疫 可以唔出事咩

2020年4月1日，外交部副部长罗照辉同新加坡外交部常秘池伟强共同主持中新应对新冠肺炎疫情视频联席会议时表示，中新关系发展势头良好。疫前双方就拓展务实合作，庆祝建交30周年达成重要共识。疫情打乱了双边关系原有安排和节奏，但疫中双方同舟共济，共克时艰，双边关系显示了新活力，也为世界抗疫赢得了时间，积累了经验。目前两国疫情均进入相对平稳期。我们要保持双边关系良好势头，在合作防范疫情输入反弹的同时，加强前瞻性谋划，着眼于“后疫情”时期双边关系，探讨确保双方供应链畅通的“快捷通道”安排，为疫后世界恢复经济和全球化进程再次积累经验。这就是今天会议的意义所在。

新方完全赞同中方看法。双方进行了热烈、高效、务实、建设性讨论，达成多项共识。双方同意适时召开第二次视频会议。

同中共話人政治操作一樣
因為自己做緊所以覺得人地都係

Good Show

獨裁狗係要老作先生存到

monkey 都識做數

唐僧：死了多少猴子？

悟空：26個洞坍塌。

唐僧：死了多少猴子？

悟空：只有5000顆桃樹被毀。

唐僧：死了多少猴子？

悟空：活的猴子安全轉移了。

唐僧急：死了多少猴子？

悟空：死亡猴子家屬情緒穩定 ，

唐僧發飈：死了多少猴？

悟空：今天又救活了一隻猴子。

果然係 monkey see monkey do

淨係17號定全部減半

所有新加坡媒體都只可以講政府好說話

講政府壞話要打籐坐監

ching 坐咗五十年監?

無真正民主自由就唔會有真相

因為知道真相的人受壓唔敢講野
腥假坡

直情係新加坡省啦

中國馬騮市

病到計錯數

香港既十倍

扺啦

上面講坡縣，連省市都唔係

我想講隻chimpanzee 好似一個人 （係邊個就唔講啦 積下口德)

monkeys don't know counting over one thousand

Push

獨裁係一條不歸路

more meme

連國家媒體States Times都敢報？

馬騮巿 好名

你唔識英文？
馬拉仔嚟，話新加坡抹黑馬拉，咁都算，最弱智係坡仔話佢哋test有無Coronavirus 係全球最多，10000個有1000個有test。但問題係新加坡得520萬人口，馬拉有3200萬，你哋比錢馬拉Test meh

呢單野好鬼,屬於官媒嘅報紙爆政府大獲

SingMonkeyrian

1000000有1000個
打錯

社區爆發gogogo

呢個就係崇尚獨裁之嘅後果

貼出嚟咪得囉

奶共呀拿 有排班星洲炒米受！

馬騮市

monkey very busy

如果死嘅大部份係外勞
真係任佢點篤都好難穿

猩加坡

星加坡有邊間傳媒唔係政府控制

Poor monkey

民主自由能當蕉吃嗎

source:

monkey lie monkey die

用依個好啲

應該學支共咁大膽啲，直接零。

errrr

低賤坡狗坡豬抵死

新加坡今年好似大選年

新加坡人:投票是保密的

就係政府控制都仲爆佢先鬼吖嘛

回歸支那算啦 過兩日全部清零

已FC

吓？ 獨裁政府做野你都信？
咁你同信香港政府有咩分別

其實佢連續三日加埋過千個醫療系統已經收得皮

聽講有坡仔投完反對黨之後
成世人都抽唔到組屋住

幾時好以波猴身份證咁每人一張，全國中哂？

我淨係知道新加坡有一堆人人心惶惶
識嘅有一啲人本身有香港身分證
3月頭已經鼠左返嚟香港
香港起碼好一樣野
就算貴都有口罩買
新加坡當地係完全唔用口罩好鬼奇怪

身邊啲 Sing Chong 依排靜撚到傻
行過會加快腳步dup低頭

真係唔好再on9
單新聞係話為咗掩飾1146單
政府將公布時間由晚上11點去到下午四點
將個匯報時間縮短

你自己上人哋MOH睇
唔理幾點公布都好
佢哋嗰截數日期係中午12點

講咗咁耐要FC
點解仲俾人帶風

唔推fake news

突發！媒體爆料馬騮市政府支那肺炎減半確診數維穩

#109 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

500幾萬人都要暪，可笑

你俾狗吠會吠返去

idgaf, 我就係要侮辱佢哋

errrrrrrrror

武漢一樣，過後俾人屌先加番個數上去。

恥笑還恥笑 亦應該懷疑香港條數 有冇俾人做手腳

呢一個係你自己聯想jah